美國又制裁了，壹傳媒辦公室開始多人

肥佬黎 - 被捕師

準備入市

李大導發爛渣

依家唔係你制裁我

係我封傳媒大樓

又要爆升了